Américo Meneses Quintero

Gonet Test App

Para el proyecto se utilizo una arquitectura MVC, haciendo todo el UI de manera programatica ya que lo considero mejor cuando se tiene que hacer algun cambio en el UI, el consumo se hizo con URLSession
